★股災經常有 仲可以維持好耐，其實歷史上有冇試過有長時間升災？

好似冇

通常升一陣，兩三個月已經好勁

有無恐慌性升市

股市暫時未見過

港樓就成日見

熊市求遠長過牛市，唔係邊有咁多人做淡

以前 iphone

口罩唔夠iphone持久力

1929

歷史最長升浪：連升14日，於2017年12月21日至2018年1月12日出現，為恆指史上最長升市紀錄。
1月15日下跌後再度連升至1月24日並出現22個交易日中21日上升的紀錄。期間升幅達到3,591.63點。

美市呢十年都升災啦